高比仔原來係矮仔黎

之前就有比較圖
其實吳亦凡同姚明差唔多高
姚明高少少當米9
高比矮佢成個幾頭
仲要著住皮鞋
粗略估計得米6
我米77都高過佢

補番張圖

又瘦又矮

火箭湖人名宿世紀合照

仲有個黑鬼

圖一右邊條友比較高，當佢165，左邊得125

同門嘅高度一比都知起碼米八左右啦